[有鳩睇] 會員「雲雨」#42425 請找數 [369]

是咁的，事緣係幾日前有巴打post 咗張 2017 DSE 中文2 其餘幾乎5** 嘅相
Link:

入面有巴打表示學中文根本就冇用（註：並非指DSE中文科）
我睇唔過眼反駁，點知就俾人屈話實係英文廢，淨係識攞中文打飛機

咁我唯有利申自己幾年前考DSE 主科都有5* 以上，洗唔洗攞中文嚟打飛機

點知 會員「雲雨」亂入，表示我有5* 咁佢都有「30cm長 190 月入300k」
之後仲話我有證據，就影碌鳩加名俾我睇

咁小弟唯有找數搵返張cert 俾佢睇

事隔一日幾，會員「雲雨」都仲未找數
喺其他post 見佢留言，追佢數都當睇我唔到

依家特登開post 希望「雲雨」快d 入嚟找數

希望我唔洗學佢狙擊人咁狙擊返佢啦

唔好睇 但數還數 都要找囉

都係學返佢狙擊人咁開post 咋

🥜

留名

留名睇鳩

小氣到

gay
不過支持

講緊邊個先

無啦啦俾人屌老母
依家都係想追返人條數姐

Why not both

會員「雲雨」肯上水未

想睇小學雞有幾小

咁佢捨得找數未

佢之前喺其他post 留言
我叫佢追數 佢都睇唔到

唯有推多d post 提醒佢要找數

睇人仆街最開心

著名連衛兵

留名睇牙籤

娘子呀，出來睇人走J數呀

毛都無條，所以唔敢post出嚟

見到落咁大雨又諗起會員「雲雨」
找數啦

pish

點計到第五科個分

多謝巴打幫手推
雲雨 雲雨

岩想睇鳩
Gay

想睇jj

best5冇30分就咪上連登